點解宜家d女仔咁鍾意提起自己有男朋友？

成日提自己男友
驚死人地唔知咁
有無咁鍾意呀

唔提又話人扮冇 想點

只係想叫你收收皮

無就收嗲啦

驚你溝佢

要媾就唔使理有無男友嫁啦

人類係鍾意提起自己鍾意嘅野

27歲a0

點解可以咁鍾意
對耐左都會厭啦

因為我又窮又樣衰

咁鍾意唔好咩
我女朋友啲fd提我仲多過佢提我

我阿媽會提我就好了

可唔可以自拍牙

因為怕左你條死毒撚

講真有乜好怕
佢唔受咪得
就算佢怕 d人都可以照媾

叫你唔好攪咁撚多妄想呀毒撚！